手機俾人偷左 點可以搵返(急)

已經開左lost mode
Find my iPhone 顯示離線
想知有touch id鎖住 條友用唔用到apple pay

上連登叫人比返你

部機仲有大半年要供

岩岩唔見 打去仲通 打左幾次就cut線 最後熄埋機

未搵到佢位置之前唔應該打去

比返人啦

買多部再供👍🏻

應該已經俾人拆件 散落係先達各鋪

唔見電話太心急

好心痛 裹面有好多資料同回憶 仲有apple pay

睇完你username笑左出黎，唔好意思

apple pay唔洗擔心

碌爆你張Apple Pay

貼街招俾市價2倍酬金，可能搵得返

部機可能喺維港游緊水

襟左lost 模式, apple pay 會即刻cut
要用返icloud 個pwd 先得
check email 已經睇到apple 有講你知

sold

想當年，我都差啲唔見左個iphone6 plus 食野留低左比清潔呀㰂拎左入左去保安室 ,最後拎返。btw 可憐小淫蟲

俾人放返上山頂

我冇屌返佢架

已經疊埋心水搵唔返 太sad
好彩係平時有backup 只係唔見個幾月既相同資料